【圖輯】樂聲怨聲響咹聲 繼續響徹尖沙嘴海旁

旺角取消行人專用區後，昔日歌聲喧鬧場面轉到尖沙嘴海旁。天星碼頭這晚再度擠滿表演者和圍觀人士，加上不少人上落船和巴士、進出海港城等，行人路水泄不通，歌聲、埋怨聲和響咹聲，一又次響徹海旁。

記者現場所見，有約10檔歌唱團體表演和跳舞，有人因位置問題爭執。又因檔與檔之間距離很近，多支隊伍不斷提高喇叭聲響；在場警察多次發出勸喻後，他們稍為克制，但未幾又打回原形。

香港係咪真係要搞到咁呀
發生乜撚野事呀

係要玩死香港先安樂

群魔亂舞

痴撚線就咁睇字都覺得好撚嘈

慘不忍睹
點解可以做人做到咁惹人厭，不知羞恥
嗰附近本身勁多大陸人已經好燥
如果俾我遇到呢班垃圾我驚我忍唔住

X2

妖域啊
群魔亂舞 百鬼夜行

班唱歌大媽收咗幾多錢要搞死香港

我覺得應該同身邊人講唔再去海港城， 等地產佬出手打鳩班廢老

CHING sick ball
今次真係要出手

外國旅客: 原來香港傳統文化係咁

香港人真係抵死俾人恰到上心口仲冇反應

點解唔去政總門口?

撚有樂聲

海港城本來就最多大陸人去買嘢

唯有等多d人憎班仆街 可以解決到

無咩香港人行海港城

屌佢老味大媽搞亂香港 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係慘收工見到班仆街

半年前去買野去左一次
九成大陸哩 重要拖住個唊
又係倒模商場 搵鬼去

去政府總部唱啦屌

海港城即刻cheap曬，嘈到仆街

點解咁撚大件事都無政黨肯出黎做嘢？